+++
title = "Приём вопросов на &#171;Благородный дон&#187;"
date = 2007-04-10T16:40:24
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/10/priyom-voprosov-na-blagorodnyiy-don/"
permalink = "/post_603/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00015.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "priiom-voprosov-na-blagorodnyi-don"
aliases = [ "/post_603", "/2007/04/10/priyom-voprosov-na-blagorodnyiy-don",]
type = "post"
tags = []
+++

Продолжается прием вопросов для турнира &#8220;Благородный Дон&#8221; - этапа Кубка Мира 2006-07.



<!--more-->



Редакторы: Михаил Перлин (Кельн), Илья Ратнер (Иерусалим).



Вопросы присылайте пожалуйста до 20 апреля на 2 адреса:

  

mperlin@gmx.de

  

eliratus@bezeqint.net 



Оплата вошедшего в пакет вопроса - 5 долларов.



Свободных мест в пакете еще много.



Если какой-либо вопрос уже кому-либо &#8220;засвечен&#8221;, пожалуйста указывайте это. Будем также очень благодарны, если вопросы будут проверены по Базе.



_Илья Ратнер,

  

Михаил Перлин._